d 雀屎出街唔覺得自己核突？

必備炭頭, ap , rays輕鈴，js racing太陽擋
車身貼埋d tein, 無限, 買餸用, 簡體字不要追尾貼紙
然後畀架綠色皇冠過

樓主咁熟jazz 嘅?

唔覺

改成咁都唔知為咩

的士都好坐,快同靜過佢

ricer

有日入機場我見啲jazz踩到氣咳先120

仲有響撚到無淪嘅喉

又出返黎
仲未敗走咩 柒頭

你架垃圾c200賣左未

全原裝代下步都比人屌

揸車唔好玩電話

C200係咪水陸兩用

樓主點睇片中架Jazz

真係幾好揸，代步一流

代步真係認同

樓上兩個做乜揸緊車都要影錶板
想話俾人知你有jazz揸?
泊番停車場或者爛地果時先再影啦

Uber坐過一次，行80都已經好撚拋
鐵皮車

雀屎都衰唔過萬事得 2

雀屎仲要改雙出喉 有無咁多氣比你排

坐過一次仲要改響喉
行完大老山差啲聾

m2都實淨過佢好多啦
係窄jei

本王行不改名，坐不改姓

架車都細左, 撞完摺埋後座一樣變肉醬